(圖)屋起到咁撚高都冇人理，777真係垃撚圾😡😡😡

我都要係郊野公園，自己起樓呀，屌佢老母

神主牌咁

屌，有沒有皇法

好似話要睇地契係唔係幾多年前
如果係某年之前 佢原本5.6層都可以

1961年前

官商鄉黑

幢野好撚柒

去撚左中國咁

隻色好紙紮

係無限制的

以為係紙紮

點會無限制？你叫候志強？

係因為英國佬賣牛屎佬怕 ，減低發展新界新市鎮嘅阻力

屌你冇無制?
起棟杜拜塔好冇?

你60年代起到咪起

好

Part 1 , section 2

因乜解救連登咁撚多細路話無限制㗎 佢地叫候志強定係梁福元呀？

政府無契(唔見左), 但地主渣住清朝契, 咁就無高度限制

棟樓歪既？

你呢個情況只係適用有高度限制既契

我醒返起，大約五年前做野見過紅毛契同白契

Thanks巴打指正

屋頂成個墓碑

我本身都唔知，偶然接觸過先明，其實新界事只可以疏導，唔可以治，都唔可以管